[幫前線手足]請問有冇幫手足的TG

是咁的，昨日識左一個女仔佢發夢跌左銀包，電話爆mon, 屋企深藍冇再比零用佢，身家得返100 蚊，我已經緊急比左500 佢應急。

想請問有冇安全的TG group, 想幫一幫佢

推